[nona9on] 牙 lalisa 同 iKON bobby 好型吖！

d衫好型好hip hop吖

我都想買件黎著跟住嗌yo yo yo

仲有冇人記得佢上section tv典rap牙

yo！吖！ my name is 리사

Lisa

Lisa超級正

Bobby真係冇得頂 柒得黎又帶點型

@2:10 吖！ call me pretty n nasty

佢化埋個咁既妝真係殺死人，型到爆😻

Iisa係咪整過個鼻

唔覺既😮

依張典睇？

我ig未bam之前，貼過佢著紅衫既一條片

有d似上面咁㗎，而家搵唔返喇

好想要吖

幾時cb牙

5g啊irene😑，聽到5g邊個話可能下個月喎

黃貫中

佢細個個鼻好大

肯定有 以前個鼻又大又扁